有無人睇過Netflix套We are the wave 浪嘯無垠

睇介紹好似幾好睇咁
講德國有班後生仔搞革命

不過依家得1季6集

好唔鍾意Lea咁自把自為

套嘢麻麻地

男主好正

男主啱自己一個行動多過小組

男主正 但女主唔正